一人一個地鐡嘅仆街

即係喺地鐵裏邊 都唔係俾你咁樣做
你話我係有啲負面價值又好 特登攞嚟講又好
條仆街附近有旅客 咁樣做真係好咩
型又唔係 唔通咁樣做代表自己好大隻(?)

最憎排隊個時, 仲有d蝗同廢老係左, 右攝入黎, 老奉以為實有人讓

最撚on9嘅係 d蝗以為自己大把撚咁嘅款 分分鐘想一野打9佢

最仆街啲人入到車箱I住條鐵

所以冇搭地鐵好耐

冇計 屋企附近最快可以去到嘅只係得地鐵

靚女就話姐

啲肥婆係到查晒啲豬油上去